覺唔覺香港既公廁同支那一樣咁污糟

你去過支那未架

老衲上深圳人民醫院重密過你番工

一定污糟過,
大陸人都唔用廁所既

仲衰過台灣

台灣不知幾乾淨

唔覺
香港公廁咪又比支那移民搞

香港既商場就越高級越高質 有人駐場清潔
但公廁就難啲囉, 一日先清潔一次 唔知有無
二黎啲人心態覺得公廁污糟開, 唔會幫人整返乾淨
果啲呀伯呀叔平時手都唔洗, 唔沖廁, 就知無得救

大陸個D會敢去咩.

大商場敢既, 都OK.

平均黎講一定香港乾淨

呢啲擺明係有心玩死啲廁所清潔工